有無人用緊apple watch入黎分享下

想買隻apple watch2，用緊嘅巴絲可唔可以分享下有咩感覺，聽人講係好食電

唔開app就咁睇時間可以頂3日
開下運動app就兩日一次

Ok啵咁都，上網睇又話18個鐘得

朝早六點用到夜晚 12 點
用咗 33% 電
睇下你多唔多 apps

咁我想問跑步可以唔帶電話係咪真架

S2係，如果有藍牙耳筒可以直情連接AppleWatch

岩岩搵番隻舊既apple watch 第一代出黎,reset左, 但pair個時iPhone話'watchOS 1.0.1 your software is up to date'跟住就無得繼續
應該點搞

Iphone 有冇 update?